[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4837)

有

快撚到

Fast

馬毛上

快到。。。

全格

基2 two more

fast

Malmo -5cccc quick

幾舊水都昆

未完場就gel 晒頭

基爾2-1波膽頂撚住！

皇蘇有冇神奇更衣室

馬毛唔開大

皇馬得1.71

炸左啦ching

2:0

基爾似2:1 完

皇so入未啊半客啊

皇蘇中風了

完半場了

拎返嗰半格返黎

半5全7

買左赫根係咪可以取消關注

垃圾基爾球員單刀左cup 右cup 唔撚射

比垃圾又想賣分

Malmo角大中風

反手？

皇so比人禁屌？

牙占all in左主？ 叫撚到

個陣唔係full team

今晚德乙一哥定皇馬好?

屌到就穿

依場贏波就升班
但讓平半 @2

難得比垃圾唔係半一盤
要了

赫根有冇得追和

大波咁到開唔到戇鳩

和波都升啦

比垃圾贏一場就主場拎冠 但唔係full team
又讓得咁少 點玩啊

比垃圾個盤好伏 不過照買

係咪和波都拎

皇蘇屌你老母全隊斷腳啦

Cls 叫爆mic

和波夠奪冠

副選先勁 好似係

係真唔係啊

達斯

天狼星停c間？

邊撚個牙占

師兄呢句害死好多人喎

會有 信念

巨根追和得唔得

阿拉贏派頭一100

德乙撚下大波膽先

.

Gchi

我

球彩台播

基爾對特雷斯登 連續3年對賽角球都只有8隻 今次都係

巨根入一粒先唔該，幫幫手啦

狗會我屌你老母

撚狗岩呢啲仆街一撚完人就潛水
過一陣又出返黎

屌你老母係咪痴撚線㗎咁撚多球都開唔到2.5大 屌你老母係咪痴撚線㗎咁撚多球都開唔到2.5大 屌你老母係咪痴撚線㗎咁撚多球都開唔到2.5大 。。。。。。屌你老母係咪痴撚線㗎咁撚多球都開唔到2.5大 。。。。屌你老母係咪痴撚線㗎咁撚多球都開唔到2.5大 。。。。。。。。

-100

Gay2 gel

基爾派唔切買比垃圾

入錢

英乙咁快派 馬會咁正氣

好彩收返注基爾2.5/3s

句野無分析都亂跟人買都係早D訓教啦

其實係一分都封封王

爭啲比狗會fake

比勒想屌

算了
派唔切當睇波算

比垃圾回飛

On9基爾

希乜9堡比多球

笑撚左2.02 不如直接平手盤

Fg中左都要完場先派？我記得唔係嫁喎

睡超全細

皇蘇作客好撚廢

又失控

沉船？

69%控球率 0射

比垃圾角大any同路人

支持比垃圾

買個波蛋5:2嗌下先

比買走地 好伏

比垃圾都係skip算

比鳩主場太仆街

比垃圾假球feel

鳩毛冰實

岩蛇呢

皇蘇7.5角大 信心

達斯
艾高干

買左華西下盤想自殺

希堡又比人炒

撚完狗一定潛一陣

輸

冇即場嘛

華堡win一世球迷

呢隊賤種抵啦

葡超半大未

收到 thanks

巨根入未

比勒單刀唔入

比垃圾炒單刀

角細冰封

瑞超角大派錢咁派
簡直係賭仔恩物

比勒究極禁屌

雖然唔係full team 不過夠進取嘅

2.5大中左伏 今季天狼星d大波死唒？

有無赫根手足

比fg

有 等緊佢入

買左巨根係唔係要驗腦

皇蘇半場神奇更衣室得唔得

俾多次機會唔會再買你

我上次買哈馬比半大
其他三場瑞超開哂半大
佢就半0全4

一定會追和

咁多人買赫根

支持

馬模頂實

點解唔見晒報假撚

0射門 主盤派錢咁
以後長追對家了

重注

艾拉維斯next goal

似樣

兩場都廢到on9 可以長追對家

黑展快手4連角

瑞超唔開即場 我屌

皇so場波on9到

皇so入未

想派錢 但皇蘇唔生性

6.5b 啦

又唔記得左買

皇蘇輸半都偷笑

皇蘇訓撚醒未屌你老母

-.-

勁撚到

中!

炸左

炸？

艾拉炸

炸

sad

半場返到嚟之後皇蘇波都控唔住

good ar

皇蘇ng

炸定real
屌你老母

艾拉維斯！！
Fg cashed!!!

我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊。。，？，乙。。我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊乙。。，，。？

我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊。。，？，乙。。我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊乙。。，，。？
我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊。。，？，乙。。我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊乙。。，，。？
我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊。。，？，乙。。我真係屌你老母閪打打打撚到咁撚出名屌你老母臭閪長撚長都係咁點撚樣玩啊乙。。，，。？

西甲啲波好撚垃圾

屌華堡

巨根已死

睇咁耐

皇蘇全隊中肺炎死啦

似REAL GOAL

皇so快d入啦

炸乜尻啊 我比人入果啲又唔撚炸

巨根絕殺追和ok?

巨根絕殺未

入左

ok

Goal🥂🥂

Ok

睇個樣似Off 但Goal

炸完再入

華堡唔入比人入啦屌

皇蘇輸半都冇了

輕鬆

天狼星比多球

皇蘇

講波佬好撚ON9 明明身越

皇so咁撚廢

炸！！ 皇蘇fg still alive!!

咁都無越？

皇so之力

呢家var真係

J仔越

皇So上場撚完仲有人買 同買多狗有咩分別

買左

點解呢啲就炸完可以炸番VAR

我琴日買錫菲聯入撚哂都炸撚左
今日買皇SO就對家炸上炸
DLLM

真
我都唔敢要了

皇so 好快追和

點解咁都無越？

same

皇So準備入

腳冇越

隻6號冇越

赫根追和未

吓又話炸咗

有冇臭閪呀點撚樣玩啊炸撚完又唔撚計屌你老母戇撚柒鳩覺都唔瞓喺度睇我屌你老母臭閪

皇蘇唔想打歐聯？

好on9咁都無越

重注

艾拉維斯next goal(第二球)

垃圾巨根。屌

巨根GOAL

成個波連人大波入埋都唔撚計啦屌你老母

收返

巨根goal!!!

正 1-1 巨根

巨根1:1

克勤絕殺

基爾 皇蘇 買左皇蘇

屌你老母馬模

上下盤係咪調轉左開

今晚皇so唔知又死幾多人

絕殺goal

巨根手足多謝我

馬毛

射偏球門但1-1

莊家話事

赫根。。。

後悔冇一棍

我愛你

GEL

屌咪撚提 嬴全格變輸半

條3x1咁就冇左半

皇蘇客勝10賠 主盤點補都贏

頭先艾拉fg 串左 比垃圾fg
唔係唔中呀

屌咩，明知最後幾個攻勢都唔頂埋佢

比垃圾封乜

皇so7c

英國波又黎怒刷角？

刷c

皇蘇7.5 輕鬆收錢

7.5b gel ed

原來隻6號手球添喎屌

8c

頂左全場比人絕殺
好心就完就頂埋佢啦

So屍達反cup 10 1 100

Lm

半場1球先啦德穴

皇so輸一粒先黎攻 都柒既dllm
輸多粒啦

有無人可以解釋點解無越位？
屌你老母 var

屌你老母垃圾馬毛

皇SO呢D真係賤種波, 唔撚輸一粒都唔刷角

好

lm

屌你 橙色控住個波出底線都唔比角

刺客巴我了

7.5s 秒爆 屌你老母

最近比人絕殺左我3場
屌你老母閪

求派 馬毛慘死

皇so 8.5s慘死

買細左咁多

我了 刺巴

大注角細但輸盤
鳩毛永久black-list

皇so 10.5b

皇so 可以等80分鐘 再入角大

比無角🤷🏻‍♂️

屌你馬模 咁都比人絕殺

10.5b

睇岩先重槌

即有

快出水

一陣有咩心水？

輸緊仲唔刷角

無 唔岩賭

艾拉中柱，屌你咩

皇so廢到

呢排連角爆好煩

差少少

德穴半場1球先啦

比勒入波未

皇so第二 艾第三ok?

英乙主12m

會唔會8c到完場

9.5足水入

皇so仲賤過科隆

missed

細？

9999

屌

幾時可以絕殺人

b 無了

英乙1:0

逼和輸半

Fake

睇馬會個盤係咁升 唔敢買皇so

完全唔俾人補角大屌你老母臭西

嚇死 比勒

比對家炸

皇蘇！信念

西甲球證死全家

比垃圾

炸左？

12m都唔入 英乙

買英穴半大12m唔入

德穴又炸

屌你老母 球探

皇so反cup plz

嚇撚死

盧卡斯中柱真係喊出嚟

皇蘇比我攞返一半好唔好

艾拉比多粒

買咗英乙主隊

比係咪橙衫

皇so-2C

達斯泰特成日阻撚住我贏錢 屌你老母

10c.....

-1C

無野好爭 損人不利己

11.5想上車

皇So -1c

11.5B應該都有

摩迪踢右翼...有無睇錯

半大已死德穴

屌你考西皇so

皇rc lolllll

皇so rc

10.5s 頂唔頂到..

皇so 0-1 red card

So rc

德穴屌你老母

華西對強隊都有一手 都有高水

屌 西2和串皇穌

Rc左 有機

屌皇so 賤種隊

比多1C尼

Ching下場買咩

皇蘇全隊空難

365屌你老母 德穴半大阿

好心比垃半場換返兩個射手出嚟啦

買親既都rc 介賭好過

英穴12碼唔入對家入

德乙等足水8.5大

追和比返半舊我

皇蘇又閪

皇so 10.5s 10 1 100

xbdb

德穴班垃圾淨係識offside

你有派過？

10.5了

皇蘇呢隊閪波以後唔柒買

派過啦
你去爬下馬po先

1-1
Rc

rc lollll

1:1 rd

Rc again

完半場前刷3隻角 真係屌你老母 買親角細都輸
屌

紅牌大 goallll

真係賤種黎

笑左 45分鐘3角

-1c

111111

11c

通常半場前3角或以下 加 比分唔太懸殊

半場過後 +5角足水我都會買

10.5b goal

我都呆左

11c 收錢

10.5b cashed

德乙8.5b 成功入貨

Gel

皇so真係屌你老母臭閪

一係輸多粒啦 屌

比多2c

冇眼睇
貪心串皇so 1.75盤 輸埋 我場西乙和

艾拉整多粒 10 1 100

又斷2關

原來戰神卡1:2埋

Me

西甲補返個和先 我估絕和

比7.5s
10 1 100

西甲追佢老母

皇so2

西甲補幾？
過4分鐘就買角大

求皇so輸多粒

艾你老母臭西 贏咩撚 差人好多錢 唔撚使還

爆完我10.5s就唔撚刷角 正一賤種狗皇so

西甲補幾

6

咁撚鬼？ 11.5s仲有2倍

咁樣連三角

輸錢易

93分鐘11.5s有1.95 咩事

見到皇so發曬狂咁就想笑

班傻閪換人唔刷角

皇so 賤種隊。

輸撚死人咩

2-0

2;0

笑死2:0

2-0！？

贊奴沙真係好廢

又總殺個no goal

皇蘇正臭西

Clss 咩事呀今晚

11.5b果陣好撚想買
呢隊西波都信唔撚過

屌你老母

2-0!

抵啦賤種皇蘇
上場買你比你狗咁撚

2

有時真係忍唔住笑呀

好唔慣 七口都無半格

比垃圾正氣多一場

我93分鐘買左 見11.5大得1.86倍

一陣皇馬個盤好似穩贏兩粒以上咁...好怕呢啲讓咁多既盤口

垃圾隊冇心踢

又絕殺no goal

我就發曬狂 屌你老母臭閪

成班入左先lm

低水深盤

皇so想唔想踢歐聯
垃圾

冇心踢死番去歐霸就啱

唔想

艾拉高水下盤cashed

一陣西穴點買

屌你老母 馬毛 艾拉
2隊絕殺撚屌隊

皇馬今晚開硬

真係爽 皇so含柒啦
利申 轟左皇so盤 輸都覺得爽

有冇人派

艾拉主場真心勁

hi 綠帽俠

快啲派錢買埋第八口

場場絕殺我

爆撚完1c就唔撚刷 賤種到

西利

Master巴打咁都有真係要派番d先可以長羊

妮蛇

塞圖巴爾 諾咸頓追和未

達斯fg

Long time no see
買what

皇馬1.71等中風?

依排啲波派錢咁派

真定吹？

呢場真心3:0起跳

老屎忽果然有料 想跟

好在訓著左

半主皇馬送錢

留名待笑 又開硬又大炒

皇so角唔派？

比垃圾神救

西甲delay派角

好撚誇張咁都救到

Delay到入唔到10.5b

1-0

比1:0

岩岩下半場即爆我角細 好野好撚野

比垃圾fg gel

1-0
All in 13.5s了

比垃圾頂住

比狗1.25b快入多球

正氣比垃圾

好煩 依啲水位又要等尾盤

比狗正氣

仆街...

....

9.5咁快爆 原來

有冇希杭

收錢算

咩話 又中

入球大細大家一齊研究下

1:.5s爆左搵人可我講聲 準備去緊自殺

下場買咩

你條撚樣買乜撚馬模角大

13.5s

球證幫撚曬比垃圾 可以gel了

死得

Mama出角大 咪跟...

1.18...

你無限本？

比垃圾有冇第二粒

有冇人再追比垃圾ng

13.5追一追先

皇馬3.5b 有冇可能

薯條唔事後 可能好多手足派返佢轉頭

唔怪得爆撚到咁

等死

達g入未

薯神

屌過好多次啦 叫佢出水
你都講過啦

出左糧？

借左錢...

0400 半主

頂你 點解可以無限借

枉我個時咁落力叫佢出水 當我臭4
11c

Call完g有冇咩改變

其實兩隊都刷角細好難頂

二線借...

佩服..買到咁大。一定緊張到心口都快跌出黎

原來係你

我都想贏架...

邊間 借左幾多

落後1球 就唔好買角細

比垃好似準備要補飛

扣 20%？

三線黎

之前果d還曬？

比勒費13點5個角細頂住！
好想呢到啲巴打贏錢

Yes

玩身家玩都炸左？

未呀 所以先想推...

鍠可以取消關注

+1, 想佢贏

點解

屌 馬毛 廢隊 90 分鐘先比人入 下半場做乜撚？

比垃圾第二球？

下半場回傳瞓地拖時間

好似對家禁屌

角呢？角呢？

達斯半格ok?

賭到周圍借 犀利 遲d準備可以跳樓了

下場

應該ok

呢半個鐘個盤係咁回又準備贏1粒撚賭仔

真係抵馬毛死 下半場回傳踩定先再傳
又唔攻

仆街隊閪杭咁勁既

葡超炸未

屌 又輸半

最神奇兩萬蚊都要借

開哂角大

戒賭啦
玩到借錢賭證明你冇貨
見得太多借錢去睹既最後連累屋企人同朋友

特登login屌你

葡超炸未阿屌

你都唔係第一個人屌佢

13.5s gel

13.5s 頂實

比狗唔入俾達狗入啦屌你，妹乜鳩

我買咗和

12

雲巴唔要比我麻

過來人表示賭到借錢賭最on9，冇之一

半大上

武田巴 葡超三格角大齊join？

新手留名

諾頓咸入未

求走盤

比垃圾輸未

開左波先知唔對路

唔啦 士砵停會妹波 唔好角大

仲有20分鐘 13.5s點頂？ 德乙食屎啦 刷角有咩用？

取消關注

半大4倍cls

1分鐘兩球

好有信心喎呢場尾場

要咗西乙2.5b串葡超2.5b

閪杭食左春藥？

達c追和快！

埸德乙好悶

呀比快d入多粒 10.5倍

gchi

之前中過伏 控到傻 祝你贏算

閪杭啲角多到

想要13.5b 但薯條巴

比快D刷角

13c

13

召喚薯條

差兩個

13 ，薯仔頂埋佢....

15.5

14.......

希望頂到

差1個

爆

我薯。。。

多手買左鍠後悔了

仆街入唔切

13.5買咗兩分鐘收錢...

唉

好撚心酸

角細 兩日輸8k 好撚野

㩒屌緊

薯條...

心up

14 易到

戒賭啦

點解你會咁

點解要多手串埋英乙

係 講錯

黎多個pls

比垃圾比多2粒

小注玩下支持下
今日英乙德乙角大都同路

還哂錢先再賭啦

浪射

15 都黎

仲有邊條 2 線？

15

今日第一注跟mama就針左搞要大注追返
就冇中過了

買到14冇買了

華西勁到 真係分分鐘3：0

全中派

後悔了 皇好似鳩鳩地

仲有冇錢？跟住有啲咩部署？

英2西2串咗嚇根想死

一借錢賭有追數心態就唔得，砍掉重練啦

中硬 lm

Crazy

慘
唔好借錢賭啦

1:1 未

16...

你明明啱啱好有信心
不過真係有機 究極禁屌 隨時30

係咪又有角

16

破產囉

16c

還死掂死 一次這借多200k allin好過啦

1-1 派 100
大家開心

真唔真

咪搞到人哋本身唔使針都要針

2 線破唔到

算鳩數啦 追番 發白日夢
之前有個fd賭錢獨到借大耳窿50個
比屋企人親戚發現差d屋企都無埋
好彩戒到獨d錢三年還曬

今晚我正係兩格英2角大順推三格德2角大
而家再加埋落2格葡超角大

開你老母心

禁屌但好多機會浪費左 鳩射
華撚啱啱中柱

比入多球唔該

加時有多球

唔好

角呢

搞到咁 針同唔針有乜分別 好肉黃秋生咁係澳門allin 贏左之後佢就戒咗

追數就借多d 啦 借咁少點追

諾咸頓入未

輸左呢？一定贏？

似*

想問薯巴 幾歲？

追多兩個角球比快刷

到時睇中左又買果細細注 咪dum春

2萬都叫有能力還到，20萬點死法先

輸9埋 皇馬

你覺得佢而家呢個地步贏輸有咩分別？
輸到貼地都係佢攞黎

Goalll

華西goal

笑4

0:1？

都話25...

4-3ready

咪講到人地一定輸咁, 借200K贏左就變左佢借番錢比人賭,
難得人地有機一鋪番本咪阻人翻身

唔係班拿貝踢唔掛得啦

垃圾鍠

差幾錢？

17

Mendy包越位

佢邊度-2萬 前後估佢至少都有十幾萬啦

角大咩位買都贏

真馬屌到咁比人入先

CLS 上一秒買完，下一秒即刻對家入

咁唔差在借多廿個 反正輸埋都係搞破產

越位啊？

唔止啦
借到得進呢d

18快

唔抵喎贏粒糖

Car

傻西黑鬼係到散步包越位

訓喇 仲1-1

on9仔咁人地輸左點啊 咪跳樓自殺？
依家輸少少早d停手都仲有能力還
咁好贏馬會就唔會賺你地咁多錢啦
開得盤方係穩賺不賠
賭錢呢家野 小賭怡情 娛樂下咪算
唔好係到害鳩人 一錯再錯

1比1未？

咁唯有再借，輸左就老破

試下係唔係真係咁邪 好彩小注

今日啲波正路咁多

Var no goal

冇越啦 睇咩var

1-0 17c

屌 繼續睇劇

有機了

蝗馬又有神秘力量

炸完對家入？

咁都越？

屌，比勒費真係癲，盤王黎

咁一開始又借黎賭

屌 VAR乜撚

睇緊咩

佢一定要戒賭
咁有賭癮一係俾舊錢人幫佢賭
自己嗌波

華西 boom

皇馬親爹

皇馬假撚到

炸完對家入 快

皇 等多陣低位入大定細好?

皇馬有咩心水 淨5k 想all in 追返13.5s

大

停啦

信自己

華西w

屌講經咩 波po介賭 幾多個真係介到呀？
叫佢唔好借唔好再咁樣皇賭式夾角
佢唔撚聽 咪俾佢借撚到三線財都爆廠
咁咪收到手囉

皇馬主勝

點會唔越呀 眼殘啊？

停一停啦，你著撚左，星期五六先買啦

你贏左又點？
另外個 10k 呢？點追？
停啦

輸就針架啦咩 輸左咪認命老破囉 不過佢肯收手實好 但咁耐都見佢咁 無奈囉

笑死人 入賭post叫人戒賭

Into the night

馬德里政府幫佢孭咁多數

經濟又唔好最多都係撚賭仔啫應該唔比佢輸既

識貨

皇馬7.5b點睇

1:0

你地先害鳩人, 200K輸左咪再借400K,
賭波大細都係1/2, 邊有可能場場輸,
輸左咪大不了戒賭1-2年, 求其打番倉務員唔洗兩年都還清啦
襯後生唔博一博唔通4-50歲人老珠黃先嚟博
你地阻人發遲就真係害人 佢輸完20K唔追番
日日屈住屈住隨時有情緒病 醫藥費你地賠?

主場輸嘅機會係0

仲要回到2 俾大家贏多d

而家啲var假到

屎波亭1:0

...仲賭

1.71王so狗

施利臣勁到

2:1 2:2

咁都唔撚入

主場雞 快all in皇馬

英乙和波未屌你老母

我愛薯條

即係睇好大波？買2.5b?

我唔愛佢 4x1斷赫根角大

皇馬求輸半
施利臣上左身

呢場角細啦

睇好波膽

勁到

邊4 關

我都唔愛佢 我都斷赫根角大

你咩位入細

收手啦 又唔係旺追波賭鳩買

輸死都未天光

8.5

皇馬半主即派個300先

基爾 天狼星小球 卡爾馬

LM

恨之入骨

等輸半

英乙主入未

大波

你明知佢咩料

仲嗌買細你似買大多d

屌上場唔係好撚勁架咩

諾咸頓入得未

聽日場俄超咩事？

真馬6射6中

我都係衰呢場

呢場角大定細？

玩撚死

寧買角大都唔想買角細
起碼角大去到完場仲有得叫

岩岩士砵亭入個球罰球勁靚

每次睇皇馬，佢都唔會刷，我覺得可以試下

扮明買大

再接再厲

44分鐘1-0

鍠 9.5b

b

未知開唔開到！有一隊六個中左招

跪求西乙主隊走盤

鍠fg 9.5b

學下多仔半場0-0 下半6-1都好丫仆街

英乙0:2

屌你老母英乙

本身3x1左贏千5蚊，而家贏得果百幾

我又三串一 wo

屌你對隊廢炎隊都踢成咁
皇馬死咗去算啦

2.5B大家點睇

1.5s練心 anyone

薯條點睇先真

我頭場英穴+基爾串左佢

鍠今場似穿盤

2.15 英乙客

薯條我真飛唔老點

2.5細咁高水

開波前?

事前黎

角細真係好穩

聽日暫定幾場目標先
格蘭
巴
法卡奧
甘馬角大

輸哂了

士砵亭2:0

講左幾日了

咁高水，試試佢

屎波亭半大

屎 角細gel

執得多過我

2.5s 巨注追數啦 下半三粒難啲

1.5好似好on9

本來千幾7倍

華撚龍門食撚左春藥？屌你老母賭返野G算

呢d絕殺西波要blacklist

全部串佢
90分鐘入無野好講

皇唔對路

神奇更衣室

9.5b

巴打我真係跟左8.5s

冇串到呠呠車好後悔

Gg...

唔係講笑頭先無啦啦手痕買左成千蚊比垃圾角細
今次真係麻煩
我要諗辦法嘔番1k出黎

買左鍠點補飛好

高水買？

神9..

1.85

11.5s

鍠fg

買多口

。。。

點解。。。

皇馬和波買角細

鍠有無買

一陣真係神9唔知講咩好

唔怪得補時 2 角

戶口得番一蚊點買

現金仔巴打出得都有信心 咪信下

真心似

薯條俠你咪賭角細
返去老麥炸薯條啦

有無街數

睇中左卡迪斯同車頓咸
都係岩岩好夠鐘先記得買
買唔到就勁中

咪爭個外仔fd錢

中左派薯條

今次真係想頂到 我all in

雲巴點解...

你次次都allin架啦
講經

好少啫
講真
你咁細細注場場買
邊個都賭唔掂

我呢期黑 幫你燈only

就係咁樣幾百蚊注玩左半年可以輸咁多皮 冇得救

西2唔好停角

買左皇馬係咪jump得

走地真係輸最多
角細輸撚死人

400k玩下玩下得返20k 點部署好

拎5k性交轉運 再15k推返上去

借400k

依句啱聽

借400K

Jm9學我

唔洗訓？晚晚都見到你

閪杭下半場靜到

佢飛都無條一味鳩up穩陣

好想去旅行

有冇叫過飛田g

旅行callg ? 定包條女陪你去旅行？
Btw 我日日暑假都會同fd去次旅行 今年冇得去

無工返當放長假 做下職乞

唔抵屌

想去泰國包女玩

識野 自己贏少少 再乞少少 都夠生活費

禁屌都唔撚入

對家入？

55555555c

炒股其實點玩 開左戶口都唔知點買

唔係講笑 你有啲勁 唔識炒股

1.5b足水

買左蝗既有冇打算驗腦

1.5s 保心

Cls練心

準備上ifc

買左大都諗住驗

賓鳩馬係禁區捕位好廢

想問有無邊個網可以睇到角球 發生既時間分布

補左和

西2 -2角快啦

想睇薯條反底

我皇goal

賓周goal

比多粒

仆街喇 冇c啦咁

角細了

鍠係就入多粒plz

立即冰封角球

終於

Dllm 試下爆我2.5s 我即刻裸奔

求穿盤 入多粒

買唔切大1.5

1.5s

2.5s收息好吸引

又要輸1.5s

鍠個-4同7角回撚到

8.5b 1.66直接足水

重注

蝗no goal

係就入多粒或者華西追番粒啦

全中派200

6666666666

入球2.5s 樓契注

吾皇

Q

華撚個龍勁撚到